鋼練撚入

近日又重溫左依套神作，03同fa劇情都好撚正，加埋粵語，簡直係完美。
你地有咩睇法，歡迎留言。

重溫左咁多次連個名都未識寫，鋼鍊呀，同我去重睇多三次

樓主擺明第一次睇

Sorry 即刻再睇

唔係囉！

覺唔覺全劇最正女角係福艾bb